［核爆］藍絲慶祝緊利君雅被炒，求FC

咩料啊，屌佢老尾

尋晚先做完live

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

咁你咪慶祝華記被雞姦

比班仆街藍屍嚇左嚇

無可能

我都慶祝緊皇軍殺左30萬支那人

要fc
但今時今日乜都有可能

就算係真 大把人請佢啦

咁成個港台都炒得

癌屍生癌都欏黎慶祝.

炒左佢咪自己開個台，宜家有部電話就得啦，佢又有人氣，大把人跟佢，你荒佢會餓死？
藍絲個腦仲以為係以前個年代，打份牛工日日驚比人炒，講句屌西都唔夠膽，冇讀書就係冇讀書。

炒佢即時課重金比佢開個國際台

比藍絲打下飛機囉

9成紅媒
何來大把

佢自己網上開live好喇